(好重要) 原來政府一直唔肯成立獨立調查委員會既原因真相 係解放軍混入左防暴警察

因為解放軍混入左防暴警察
0:38 聽下 同志們 這邊請
大家明唔明點解政府唔成立獨立調查委員會？
原來果班防暴真係香港警察 原來佢地真係解放軍
如果成立獨立調查委員會 姐係代表解放軍治港 破壞一國兩制 一切都係陰謀呢個一定要推上報

呢個好重要
要比大家知我對應付緊啲咩人

推

冇人理？

呢個100%肯定 只要證明到 佢地就玩撚完

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

push!!!

推啊推啊
up乜7同志們？

推爆佢

建議］ p牌正負評顯示

目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

by the way, d 克警講還講，唔好下下拎支棍黎指住人，唔好下下用手指住人得唔得

推推推

推
香港已經出動左解放軍啦

我都覺得要推

搵人cap底段片啊啊啊啊啊啊

push

Push

推！！

Pushhhhhhhh

ppppush

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

幫推

0:37 同志們

而家成立黎都冇用
此地無銀大家已經知咩事

光復香港 時代革命

同志們！

屌你老母話你毅進仔都抵毀左毅進

聽得好清楚，推爆

推啊！！

推到文宣組見到晒為止

阿媽係女人終於有證據，推！！

推到同志們都知

消防27232233
救護27353355

上

去

推到記者會有記者問港共狗先直播+之後不停YouTube 上比人重播

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都唔割蓆

依個post同葉虎單嘢一樣沉得勁快